你地既女神今晚就要比人破處

開唔開心？

一早俾人破咗啦
20歲都嚟緊

你以為呢度個個00後 等合法扑嘢呀

祝大家太陽神誕快樂

12點個陣你望住部電話，希望女神send一句聖誕快樂比你，但佢同一時間就比mk仔條牙籤抽插緊，插到啲水係咁流，係咁叫

女神點會係處

毒到連女神都無

傻啦，其實唔係真係咁多人16歲破，我識多過三個女神級過左20歲到依家都未破，好多朋友都係1819歲先破，反而16真係好少聽

+1

諗起我玩開嗰班fd入面 有2個都係叫雞破處

我聽仲多13 14 15 已經

今日已經破左2個

係你姐

好凍，攬住我

左手加右手?

Okay

sad but true

女神唔係處

咁我都無計

無可能㗎
我絕對唔相信佢而家俾MK仔條牙籤抽插嘅

有錢仔或者洋腸就有機